我朋友全力支持NGT粉絲衝擊日本領事館！

討回公道！